3m 8210防唔防到肺炎？

如題，屋企得返一盒外科...老豆搵到幾盒之前返工攞既8210
求解

8210 係工業用 防塵口罩

得

唔防水

撘單問6200得唔得 仲有3個未開